[可能國際核彈] 美國NBA開始多人表態

之前火箭總管Twitter 撐香港人聲明
轉載台灣PTT美國人既反應Link

中共要求火箭跪

民主黨領袖聲明

NBA聲明割席火箭總管
共和黨參議員炮轟NBA割席

中國照用經濟迫美帝禁聲，審查美國人言論
總統候選人出聲支持港人

民主黨共和黨總統候選人、參議員、眾議員炮轟NBA跪共
表態支持港人

NBA球員 土耳其人Kanter表態支持港人

NBA火箭球總哈登跪中國

總結係
民主黨共和黨口徑仍然一切支持我地Lol
中共唔止迫香港奶共，直接迫美帝奶共

戰線直接到美國
民主自由vs錢
好期待美帝會點樣回應

強心針啊，我地要Twitter 幫手推

連登貴為全球最愛國論壇
絕對支持要中共令NBA跪低

推

無端端 出現 一場政治風暴

撥火撥火

NBA跪，美帝反應可能仲大

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

精於外國戰線既幫忙潑火

正

cls 估唔到nba都會幫手做子彈

中共真喺好憨鳩啊屌

早兩日衰完，
希望粒子彈比返啲精神大家作戰

推
唔該哂樓主咁清楚post晒啲link出嚟

因為台灣人係PPT到討論呢件事
仲多過我地香港人啊
都要多謝台灣鄉民撐

有冇可能將件事講俾NFL/MLB/NHL既大人物知,呢幾個聯盟係支國冇咩市場但係美國本土影響力都大,佢地參戰埋可以拉多D美國本土球迷知道Chinazi

money or Morey

多謝支那人

戰線直接到美帝本土
比我地叫佢地撐，
更加直接

愛國就睇cba啦，咪睇nba

band in china 一播即刻成真，要多d 宣傳呢套野

講真NBA洗撚驚中共咩
上面班撚樣一無得睇NBA...
分分鐘全部變勇武推翻政權呀

我都想睇下用iphone 既中國人
鐘意睇NBA 定CBA

五毛真係最佳助攻手

認真
呢個機會應該發動全美抗中資

搵齊全美既中資企業
罷買

push

即係火箭反共?
係嘅我就大力支持

打到去美國NBA,
BTW我今日睇完英國保誠一姐係weibo出d 愛國post, 內容on9, 要求香港向內地輸入教師...口口聲聲愛國, 自己咪又係用iPhone 11 Pro Max出post..

正式燒到美國人自己
we connect

Push

Twitter 部隊火力全開唔該

NBA跪低直線向美國人表達共產霸權，本來針吉唔到肉唔會痛

大家幫手retweet
[國際戰線]NBA自由之戰

支國同美國唔同
一唔對路就ban哂玻璃心嘅acc或者封牆

屌你送子彈

因為支國無團體精神，所以棒球呢類講戰術的運動唔叻，唔叻就唔俾睇。

口裡說不，身體卻很誠實

一定要幫推
NBA係同國際宣傳既好機會
免費上國際體育版既機會黎
文宣組出動啦

最好就係燒埋美帝本土

明年選總統
中共 等死

送核彈

真核彈

鍵戰同我一齊上

呢次真係we connect

幫手文宣啦 仲望

真心多謝

中晒

但當家球星奶共

Connect美國大眾

Pish

強烈要求中國封鎖，全面踏入大明時期。
等外國勢力唔可以介入完又抽油水

等緊James、Curry班巨星有咩反應
撐~等睇老共咩反應
唔撐~等睇班老美咩反應
最後一定去到Nike等大廠嘅表態
最重要Curry、James係人權撚，之前一直屌侵侵，佢哋潛水/奶共，共和黨人一定大大屌佢哋係Hypocrites，班大哥之前墨西哥同移民政策幾單嘢太高調，共和黨已經返緊舊帳
老共又將床下底D垃圾掃出嚟俾人睇

直接100%關税

Morey事件係一個警號
nba可以為左錢而賣左一個美國人
可以睇到佢地即使唔係身處中國
都被失去緊同被侵占緊freedom of speech
美國人一直引以為榮既核心價值

中國威脅論

可能引發全球去支那化運動

天降大炮！幫佢搞大啲！

多謝對家又幫我哋同外國connect

應該成個中國得香港有得睇NBA

跪到去美國，真係估你唔到

到底要幾蠢先會咁

有外國人因為NBA走左搵香港發生咩事
仲話香港發生左咩事咁撚痴線
大家要勤力落tag呀！！
有用架！！international connected!!!!!

上twitter 推啦

仲可以睇埋班偽善球星奶野

，

多謝林鄭
睇黎佢想全球connected

等睇lbj發聲由地底泥升上連登第一人

越癲越好 喚醒全世界

全球反共

有無人改圖，藍球改成乒乓球

有好多美國人本身唔理國際政治/時事,
如果可以connect埋呢班人, 就正啦

所以話堅持先會睇到希望

大家可以睇睇reddit

NBA

火箭

美國嗰邊反應好大

當年達賴喇嘛風波有幾大？

燒到美國本土

Eric Gordon咁講

NBA 美國職業籃球

fuck chi-na!

LBJ做生意都有一手
做得生意都奶共架啦

火燒連環船！多謝rocket gm

ppp

p

大家twitter post呢張圖

推爆佢

不過好似差啲野

NBA簡單係現您美國精神😂而且好生活化，影響可大可少

係連一堆政治野唔關我事既娛樂大眾都感受到中共威脅

加埋south park之前果集發功，美國戰線由上至下基本完成

多謝支那助攻

衰在佢之前屌侵侵移民政策，做咗人權撚，呢單嘢佢唔出聲撐，共和黨一定煲大佢

本身支持開綠軍既我又有多個理由去支持

直接送James harden條柒頭去打cba

呢班球星同荷李活班仆街一樣咁虛偽
都係針對特朗普

其實係美國知道共媒01出手分化，
即刻吹雞叫人帶風
美國香港共同利益五大訴求已達成，
會幫到香港最後一刻，有咩野能力以內兜到都會幫香港兜，而美國既能力係好撚大。

派solomon廿四個鐘mon住香港，
負責監督進度、比指示香港人，匯報比美國。

gphone作為親美代言人，同美國協調完，即刻出post打爆01。

呢個時後再特登搞單NBA出黎，
預計左膠電影圈炒起撐港風。

可能香港呢邊就算出咩大錯，cia會爆埋831, 新屋嶺核彈出黎。

香港今次真係就黎贏

佢出完聲，Nike收硬皮
不過佢肯出聲，我含佢都得呀

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

Nike d鞋炒咁貴
中國班柒頭會抵制先算啦

係，咩反應都對我哋有利，大6狗自製完美風暴

冷戰一觸即發

佢只敢關心黑人平權
因為對手係文明既白人

所以咪撚理馬蹄露呢D雞毛蒜皮嘢，煲大呢單

harden第一個衝出黎柒

國泰2.0

推呀真係！！

諗住入3分，點知俾人吹走步+T foul

咁又係，中國都唔敢禁apple，nike都咁上下，應該頂到既

推，班左膠睇唔撚到？

火箭係咪一隊著殘體字波衫？

好難講
好多人權撚既前題係佢地既自身利益唔會被波及
美國人唔會因為‘美國政治’言論被清算$$$$
佢地屌侵侵會唔會被人cut sponsor？ 唔會
但係中國會經濟打壓
就算佢個人唔care 球會甚至nba一層層壓力落黎
除非佢地一至對外 唔係既話跪低係意料之內

支那惡慣左 當自己係天朝大國 踩到入美國都夠膽死 大家快啲幫手推下

左膠奶共有錢搵

比佢屌埋屎忽又點話,佢講一句勝過我地講十萬句, 黎啦,我ready啦

小英又贏

nba 都要禁聲，對美帝好大件事
如果超級碗都有就

籃球 唔再係玩具

我就睇下FOJ條契弟咁識計數會出咩聲

所以如果唔出聲，就到美國民眾反思中共影響到美國本土企業同核心價值觀，而且共和黨一定煲大佢，因為nba好多民主黨人球星

只要佢出聲
無論幫邊面 都可以幫到香港人
佢支持香港就會變左連nba第一人都支持香港
佢反香港就會俾美國普通市民睇到中共有幾仆街 連美國人既freedom of speech都控制

依家等第1個，之後，就會有更多人敢出聲。到時大家識做啦。

呢單野一定要玩大佢，煲大CHINAZI 恐行。
大家一齊TWITTER 助攻。

Nba一定要跪

台灣人分析

但對美國人而言 如果美國政府不能保護自己人民的民主自由
這樣等於美國要放棄自己的立國精神 意識形態
這個政府是撐不下去的 尤其美國人是自傲的
更不可能去認同自己手下敗將共產黨的
講真的 如果NBA不跪反而我覺得可能不了了之
如果NBA真的跪了或莫雷辭職
我覺得反而會引發美中的意識型態大戰
這才是永遠會打得沒完沒了的

超同意, 但... 口裡說不, 身體卻好很誠實.

Fox出手喇

agger

「翻譯一下最後那個單詞」

大家一齊幫手用火水救火啦

nba有咩可能為一隊跪

侵侵咁方丈實問正佢口啞啞
牙詹你咪縮沙呀今次
I can't breathe 呀嗱

pish

應該點做???

快啲過去微博煽動啲大陸人再搞大啲

China > White House

得罪講句
nba愈跪 香港先愈好
就好似中國愈差 香港先會愈好
一齊食人血饅頭

應該擺多五粒星係上面，黃色嘅

去trump 度留言

PUSH

nice

大陸自己個iPhone滲透率分分鐘仲高過任何一個國家地區

有手足整合晒所有美國大粒野既TWITTER 發言
大家入去幫下手RT同LIKE啦
NBA 送壇咁既大禮, 一定要煲到盡

但NBA球星一開始表態唔鍾意侵侵

係TWITTER 已經著撚晒火
手足整合TWEET

NBA 都多撚餘，支共靠NBA 賺幾撚多錢，自己矇撚重以為自己NBA要靠支共。

你話啲人睇NBA多家CBA多？
答案唔使做民調呀話

所以NBA 啲高層都喺收撚咗支賄dklm

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

國際戰線

NBA成日小鳩白宮, 又唔去白宮見侵侵, 今次仲唔俾人煲大佢咩

Sir

唔鍾意侵唔代表要奶共架嘛

但我地千其唔好主動出tweet屌班球星
佢地自自然然會屌

跪乜撚啊

攪錯哂成個局面

快d迫佢周子瑜式拍片道歉

呢粒真係大核彈,第一次燒埋美國名人

幫手twitter

美國NBA 產業鍊價值，紀念品如果不在支那生產，睇下邊個卜街先

推啊

我地點樣可以幫忙將件事燒落民主黨身上？

民主黨已經同NBA割緊席啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

支那真係要加油搞多幾獲呢d柒野
咁我地繼續裝修都無有怕
本黎仲擔心緊裝修會影響人權法
點知一個屈尾十唔夠半日支那就出核彈幫香港connect美國人

擺共產黨黨徽

其實真係好慘撚慘 po 張圖都傷害到中國人感情

話民主黨偽善
問佢地Can you breathe this time

文宣組出嚟啦！推爆！

等睇戲就得，反而應該燒去大6，等班5 mo自己走去同班nba巨星，仲有姚明、林書豪同一班cba揾食嘅球員，逼佢哋表態

NBA跪等於美國跪
挑硬骨頭玩
場戲好睇了

大大大核彈 依單野燒著晒成個美國運動界 仲要燒埋上國會 我地依個時候一定要煲大佢！

Harden twitter 大量3毛

去trump pence同pompeo 到留言先

其實nba都未算跪低莫雷依然冇事
個篇道歉文都係幾廢
不過feel到中美兩邊都唔會想佢冷處理到
就睇nba會唔會有骨氣

呢粒就真係核彈啦

他日光復成功，莫雷起碼有天琦咁既地位

完全係小事化大，大到兩國政治角力，原本根本冷處理就無人care件事

啲五毛真係唔識分邊個係主，邊個係客，連美帝都搞

习大大心諗你班豬閪隊友

生番黎

係，所以要推班5毛一把

推上去呀！

幾時燒到荷里活？

跪咗咁款

唔好叫cba 啦，寫英文是崇洋媚外

阿力舒華生力啤有套未來戰士就快上(共和黨人)，你知點推啦

對，就叫丙乙甲！

Band in China 講嘅嘢，根本一直發生緊，只係D人一直低調處理。而家大家揚大佢，睇吓全世界D平民驚唔驚攞。

係全球，其實所有人都受大陸威脅緊。

其實同香港一樣，一場抗爭將所有黑暗面反出嚟俾人睇

香港人唔只係連登推 要申請twitter幫手推

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

呢個世界有d野真係整定

美國人都要奶共

Kanter 不嬲幾鍾意佢

而家發展到唔係stand with HK
而係捍衛美國本土民族嘅核心價值

各位連登兒女要上Twitter 幫手善用依個機會做野！

中共又在四圍辣火頭

大家都唔好去搞D唔發聲或者跪低既球員.
呢個都係佢地自由

玩到nba要表態，國泰事件都唔駛做文宣。支那真係弱智，直接同美帝開波

nba實跪，生意搵錢。支共最叻用錢令你跪

起碼上twitter 講聲thank you

利：已做
(冇睇nba，亦唔識個位球員，唔敢9 up 太多)

個個表態

台灣同香港幾個籃球page都有講呢件事，一班5 mo自high緊，有時間可以去撚下

有冇Twitter post可以幫手share? 求link

今次真係國際線

nike疑似跪

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

South Park串到應一應

你睇下中文果篇先啦

國際戰線子彈

要比美國和全世界知道south park嘅Band in China係真既。國泰嘅施安娜事件亦會發生喺佢哋每個打工仔身上。

快撚d跪
等香港人有人血饅頭食

推呀

笑撚死 中共又捉蟲係要比位人入。btw 有無Twitter retweet

kanter

佢哋靠呢啲手段去鞏固14億人嘅愛國心
將所有對現實生活嘅怨恨指向外國
唔係班五毛無從宣洩
槍口就指向翻極權統治

中共唔介意出醜
只係怕內亂同倒台
不過係有錢版金仔

香港係小型或叫前線中美大戰

NBA 真係好撚on9, 中英兩個version 唔同, 以為啲人唔會對照兩篇文, 搞到兩邊得罪曬

借位
仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區⚠⚠各位，緊急需要幫手⚠⚠
香港解密又用另外一個Server翻生喇！成個網都係義工記者嘅個人資料‼請立即 *report + share,* 多啲人report等佢快啲收皮！保護義工記者！

Report this link:

Reason:
serious disclosure of personal data

Report via this link：

⚠自己report完都要share俾朋友再report⚠

好似當年肉蒲團咁一團團旅遊吧
十四天nba finals團

今次真係百年難得嘅機遇，所以嘢一次爆晒出嚟。俾全球人睇食支那慢性毒藥嘅禍害。

呢壇嘢, 我哋要去Twitter聲援返美國人言論自由

快啲一齊上twitter 幫手
有手足整合咗部份名人對呢件事嘅tweet, 一齊逐條click入去推爆佢

以為白宮冇人識中文？

大家快啲開新ac扮支那人鬧美國佬
好好玩

要美帝國粹去跪係中共面前瀨袋底? 傻撚左啊!?

藍波做到野

連籃波撚都connect埋

咁就要睇下美國所講民主真定假 會唔會向錢跪低

去打CBA 啦

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

可能大家無留意
之前有單美國 NBA 球星唔肯去白宮見侵侵 比人杯
口裏說大愛 卻又鐘意人民幣 唔講中國人權問題
真係虛偽到爆

中共黎料，
越黎越精彩

燒到去美國本土了，資訊戰爭好嘢，支那好嘢

會唔會再叫佢地藍波

btw 火箭gm識玩

美國人自豪嘅NBA，都要被迫奶共

要贏 大家都要一人開返個Twitter ac 呀

玩具撚垃圾 無d風骨食屎啦

大陸人好撚鍾意睇nba

上面宜家風向

收皮啦nba

侵侵都係用Chinajoe涉貪黎打選戰
民主黨呢期都幾危

Polosi同民主黨用通俄門打侵打咁耐又出咗chinajoe呢d賣國賊， 真係家門不幸

冷氣開左twitter 未 唔好打完飛機就算

一定要推

It's gonna be fun seeing HK protesters rocking their Rockets jerseys and big beards during the protests.

Watch them eurostep the shit out of the policemen.

新文宣idea

梗係五粒星啊
共產黨咩咁特別姐
五粒星先係佢個政權呀嘛

有人係reddit 屌Adams silver
好好笑

又諗起集south park

推緊 大家有twitter就開始黎 到大家第二朝起身又會有新局面

真正搞到美帝本土國民
美帝會點做

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

最衰香港人唔玩美式足球同ice hockey, 一個唔覺意拉埋佢地落水就好睇

twitter好多人留言支持morey，話佢冇做錯

推
twitter 要人
反共！

中共今鋪真係多撚謝愚民樂

全部Twitter戰線手足同我去煲爆依粒核彈！

我開左個post講要點做 大家幫手推

Twitter個邊而家完全唔夠做 五毛瘋狂咁踩香港

就第三次世界大戰

共匪真係唔知死？夠膽逼美帝奶共？
America is your Dad! OK?

多謝靚助攻

支共死期近了
香港有望脫共

原來真係meta world peace

咁咪可以大條道理屌佢地偽善

核彈2號： 布拉格與北京脱離姊妹關係

..

陳同佳呢隻蝴蝶
有冇可能引發埋ww3?

自身利益嘛
正治政確又冇人敢屌
而且我一直覺得乜黑人平權其實依家去到過左火嘅地步
打住平權牌為利益而平
可能我唔係美國人啦 唔多清楚佢地D情況

屌，笑咗

商業聯盟點會有骨氣

我覺得佢跪到奶埋袋底就最好睇

冇睇開nba ，搵到最新發展

Nba總裁肖華就莫雷涉港言論事件發聲：
我支持蔡崇信，也支持莫雷，這個聯盟從一開始就有價值觀，包括言論自由。
我讀到一些媒體暗示我們不支持莫雷，但事實上我們支持。
向中國球迷道歉與支持一個人發聲並不矛盾。
我們在中國有很大影響力，我們在香港也有很大影響力。
我希望我不是在天真，我希望最終會有一個積極的結果。

班蝗點會接受到兩邊都討好嘅答案

垃圾fisherman lok唔係以為自己真係打緊NBA呀嘛仲要咁撚陰毒話人老母

啱 用國際事務、戰爭去分散國民對國家內部嘅注意力同不滿 從而鞏固民眾
呢招政治手段由自古到今比唔同人玩唔少次 例如中共常用嘅抗日牌

最好一開始唔跪，等5 mo燒球衣表態，之後全nba先一齊跪

推呀 美帝呀

仲好啦依家

美國一般人親自體驗 chinazi
一定更支持香港同反共

風捲雲起

人地NBA係National Basketball Association
個A唔係America咁解

好像nba主席話支持莫電

足球撚之前搞左活動

香港藍波撚 有無諗過搞咩野

NBA跪低先會令更多人感受到中國威脅論

書豪有咩睇法

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

上tweet 煲大佢

被全世界寵壞了的巨嬰

咁個談判仲傾唔傾好呀

呢單野之後
香港真係昇華左去全美抗共前線
香港人真係做乜班鬼佬都唔會割
你話唔係夾過都無人信
好明顯係計謀迫侵侵強硬
盡快簽人權法同實施制裁
順便利用反共情緒收埋拜登皮

佢哋係保障自己言論自由 不過對我哋有利

班蝗話咁即係支持港獨，要抵制

呢個NBA 國際核彈要好好捉住！！！！！

報一報喜訊，等大家開心下先
有美國人喺Reddit打算搞眾籌，打算NBA開幕嗰日着Stand with Hong Kong tshirt落中共面
大陸仔而家嬲撚到震
NBA呢單野真係國際核彈，好值得繼續煲大佢，各位手足繼續努力！
佢哋而家返緊眾籌個問題，各位手足有冇辦法可以幫到佢哋整起啲T恤？佢哋如果真係可以喺NBA開幕嗰日着stand with hong kong，等於全個地球賣廣告

reddit link:

今日因為呢件事我都開啟左twitter戰線！
大家都開番個twitter幫手推啊

[NBA文宣圖已備] This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!

原來佢行得咁前
當日仲屌柒佢

打911

屌錯了

有冇火魔法師呀？

直接送佢中国藉廢美藉仲好

我好愛國架，上去鬧臭d pig先

Meta world peace = US
Harden = China

推 美國人都搞

全民Twitter 唔撚該

老老豆豆 美國而家唔抗衝支那
遲下就冇機會 支那野心咁大
好撚想做大佬

retweet
記住要加
@NBA
#StandwithHongKong
#BoycottNBA

Stand with Hong Kong

721

推到夏登仆街

支那人係nba嘅fb/twitter account到助攻，不斷攞911嚟講

完美演譯
要world peace 就要打柒奶共閪

thx 美帝

時刻警惕，睇戲好多角色喺度大嗌「我贏啦！」之後就輸到仆街

我要核彈
我要攬炒

james harden本身都狗也不屌
又flop又走步step back
十足十中共咁淨係識走精面

連登仔成日笑尻籃球pussy

當然會，但大家輸得太多，革命係需要成功既希望，就算幾逆境，都要比大家見到將來。

14億支那人 VS 14億以外全世界
做人做狗自己揀

Nba比啲骨氣啦On99
大陸狗點會唔睇nba
Nba唔似啲明星仔
自己係全球最受歡迎既籃球聯賽 根本無其他聯賽取代到
一跪低就cheap晒 啲強國人以後就食住你

Twitter要人

你做咩漏咗名宿Fishermen Lok

#standwithmorey

國際戰線 鍵盤戰士埋位

開world傾國際線啦

記得整支閪旗係profile page

分分鐘救返侵侵

新國際核彈 唔洗我地搞 美國自己都要出聲

班大陸西係咁講911
自殺

本來敵人只係美國政府，依家變咗全美國人

呢個時候如果林書豪出聲就好
拉埋台灣

勝算又大啲

撥火

今日推左好多個po
見到好多人都屌中共就覺得好爽

We need Donald trump

Donald trump未表態

痴線NBA 一表態，班白痴拎911嚟講freedom

911係真係恐怖襲擊人
而我地係比恐怖份子襲擊

估唔到件事會connect到NBA

第三次世界大戰 香港係主角中嘅主角

正push

up

籃球外交

快去同啲美國佬講兩份嘢唔撚同

開個Twitter / reddit account就係

😏😏😏💯💯

已經有人知

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武每一次做野時諗定後路

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

我地要爭取國際支持

撥火要知點撥

一個微博AC
向中国人舉報邊啲人撐港，跪唔晒，食兩家茶禮
然後撥佢哋講啲好難聽好仆街嘅嘢，要杯葛乜乜乜。

一個Reddit/Twitter向美國人舉報中国人講啲咩仆街嘢，邊度邊度又跪咗，ugly speech from China，幫佢哋翻譯晒啲hate speech capture做英文

中國點影響美國言論自由。然後又推廣下新疆西藏香港發生啲咩。

twitter, reddit 戰線一齊炸爆佢

做多左 等佢地自爆都夠

屌!! 其實NBA低撚死， 平時扮曬 SJW ；現在衰到奶中共，一Q清袋

劣改 加左5粒星

有冇人上twitter將國泰單野同依單野做對比

轉貼ONLY

有理由信相係美國個邊怕香港近排啲勇武鏡頭影響人權法同制裁中國官員既力度
所以要暗地裡出手撥火
啲中國tweeter ac 實係美帝扮黎抹黑中國人

#StandwithMorey

應該唔會講啦 鞋又簽大陸 黎緊又打cba

[大量Tweet等緊你] 美國多位總統參選人率先發炮，抨擊NBA縮沙向中國低頭

應該擺chinazi

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

真係神助攻

多謝支持

要將中共對民主打壓推到國際面

好劣

唔出聲會死咩 玻璃心

蝴蝶效應不斷擴大

南方公園真係好撚神
齋睇banned in china好似過於寫實反而令人毛骨悚然
但後續發展 支那嘅各種玻璃心完全就係最後一塊拼圖
prove緊俾全世界聽支那真係咁撚樣

呢個好似係nba狙擊手

林書豪入左cba已經落足力奶啦
我勸你地唔好期待

呢樣真 上面所有男仔運動就係打籃球 睇NBA

Twitter 幫手推

正禍，識玩

The Americans supports freedom
Hope they don’t bow to Chinazi because of money

請幫推
係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！